可恨之人必有可憐之處

大家都係時代嘅犧牲品

三叔R.I.P

多謝你帶比我咁多歡樂

佢犧乜撚牲?

on9....貪財貪色..搵大陸女人搵臭銀..咁老仲咁...攞黎既

反駁唔到

有部分紅底係比共產黨洗腦成魔
唔係講緊林奠條臭閪